身邊嘅朋友仔10個有9個都係les

點搞....

物以類聚？